[有圖有得笑] 整左D MEME 掟磚引玉持續更新

呢排咁多撕紙狗, 大家隨便拎去貼

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推！好正！

好正
印去痴

合化法樓主改改

留名今晚印去

sor sor

都喺寫錯

改完都係錯

合法化呀ching

sor 失眠, 智力 debuff

笑死 樓豬快D休息下先啦

樓主瞓瞓先
唔係唔夠體力發夢

推

呢個 meme有D tricky
如果睇過 spiderman 先知上面果個次序先係正確

呢個唔係我整, 不過貼埋出黎, 集中D

一係咁啦

push ?